武漢一線醫生崩潰打電話

大約個醫生要一日番4更
屌晒鬼

冇嫁啦，今次真係攬炒 物理上

So?快啲死啦

做支那人真係慘

黨仲唔派員過黎救人

香港一定要趁未變到咁做啲嘢保住醫護

還有黨

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

推

諗番起03年香港醫護死一幕幕。香港有醫生連撐幾十個鐘

林奠嗰班有幾閪上面就有幾閪，可想而知班前線會幾撚大鑊

好難唔崩潰

根本就送死

Sosad唔係咁用

其實真係幾慘

殺緊埋身㗎喇屌
班閪官記者會話冇病唔洗戴口罩啊
國之將死，必有妖孽

醫生企硬唔ot會點

來生不做中國人

係, 正苦唔保就由市民去保

是撚旦啦
支那人幾慘都唔會同情

最仆街係賣野味同食野味嘅傻系
最後係要醫生承受返

人禍嘅嘢慘碌柒

香港既自由網絡係被支那人割蓆既武漢人唯一對外求救方法

聽得出好慘，但有冇翻譯？

香港都可能隨時會大家小心

真係無妄之災，無啦啦比班生番搞到自己咁辛苦

香港遲啲都隨時會咁

理唔理係咪支那種啦 做醫療前線係好撚慘既 日日係醫院照顧堆行走病毒 做極都做唔撚完 屋企又唔敢/無得返好難唔崩潰

其實佢預左為黨死

香港都係咁 唔洗遲早

聽唔撚明
剩係知佢好想過年
有冇翻譯 內容摘要

真係cls

都幾唔捱得

唔會同情大陸人 如果愛黨人士更係抵死

地獄鬼國就係咁...
唔通香港就要係我地呢一代變成咁?

社會信用系統
冇可能係城市生活到
冇得搭車，冇得上網打電話，冇得結婚，生仔冇戶藉，凍結戶口，屋企人被針對，
翻鄉下耕一世田

抵撚死

立即火化都阻止唔到...

保護醫護呀，唔想香港醫護變成咁

班醫護真係好慘比班痴線佬害死

希望佢地死撚晒 唔好再受罪

g chi

演員黎 唔好造謠
大陸搞得掂

垃圾po完

This is China

支那過唔過得到今次先算喇

仲信用系統

32

唉，唔好係香港發生呀，屌。唔想睇到咩英雄回顧，香港女兒呀。

心翕

有冇人翻譯到 呢條片整英文字幕應該有啲潛力

講真係慘，但呢個就係支共做出黎嘅惡果

幾慘

香港醫護唔反抗咪又係同一下場

有冇字幕

支那大媽：相信政府 有黨不怕 不用戴口罩 身體健康～

醫生又唔係造孽嗰個，係受嗰個嚟

所以香港醫護人員一定要罷工

立即封關 否則罷工

推番香港post la

今時今日仲有人同情支那人
關佢係咪醫護咩事?
都唔講無啦啦點解有大禮
點解會爆得咁撚甘?咪因為支那政府草菅人命隱瞞疫情
點解會有咁既支那政府?咪因為日日割佢班韮菜都仲係讚美習大大 對支共歌功頌德
水
支那人沒有一個是無辜的

永遠受苦都係蟻民
班權貴高官判斷錯到七彩都仍然燒唔到佢地

成個熱門都武漢冇人理行動大家專注返香港先啦

支那人唔值得同情
自己撐個極權政府
有咩資格埋怨

估唔到真係有支爆一日

其實點講呢一次一定香港一定好大獲
都係理緊香港

所以唔好再等啦諗下有咩行動，有咩可以做到
唔好等政府，個政府冇撚用架

係恥笑之意
唔好亂用

屌，其實都好慘，逼住你做，又冇得收工又冇假放，屋企人又見唔到，死咗又唔知咩事

沒事兒 沒事兒

睇條片完全明點解會爆

1. 條片右邊嗰個人N95入面再加個外科口罩......

2. 佢仲要唔戴手套人地件掂 PPE......

3. 然後竟然仲空手摸自己個口罩......

4. 拍片嘅又係唔戴手套但又同全套PPE嘅共處一室......

唔怪之得會爆啦，屌咁撚樣唔爆至奇

p牌

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

病死、做死、自殺死終國蝗真慘

十幾年後終於有知音理解icon作者個原意

推番香港post la 武漢關人撚事 唔好再推飛機post

agree

2月咪會咁

支持

係，好撚諷刺，乜撚嘢靠牆保護自己

走又走唔到，唔ot可以連基本保護裝備都唔比你，仲易中招

放心 還有黨在

有聽到一句「你們把躺地上的那個拿（挪）走」

無咁多野啦 搵個國安殺一警百 仲搞咁多呢

快d投胎

直接槍殺

點解我唔係好聽得明嘅

喺支那
有學識嘅慘
有文化嘅慘
有良心嘅慘
因為佢地都係極少數 而且被冇學識冇文化冇良心嘅賤畜大眾擠壓

一日點有32個鐘

我還不是想回家，我不想回家過年？你們做了什麼，你們做了什麼啊？你們什麼什麼看那些病人，還tm一天四個班，還把我們抽到發熱門診去上班，我們不想活？你自己看，你們到底想幹什麼你們？我不要，你把那些東西都搞走，躺在地上的拿走，什麼什麼算了讓我回家叫我滾蛋…

所以中共唔滅點得呢

借鑑歷史

醫護今次諗清諗楚

政府一路點對 醫療系統你地知

工量點你地知

再加上港共政府為左政治操作

而你地醫護就被人用道德cover 左佢地所作所為

sars 死後 點對醫護？死完人俾個獎 風光大葬 態度依舊？

全球政府防疫有眼你睇

要集氣大家可以出黎為你地發聲

咁即係香港人中招都唔抵可憐啦

香港今日仲未爆到死曬 全靠班醫護頂住
但係係人都知政府唔截源頭 班醫護點頂都頂唔得過 所以一定要保住班醫護 支持醫護罷工 逼政府封關
如果唔係 到時散到香港人中曬招 班醫護一早失守曬 就無人救到我地

唉其實都好撚慘

隔離條臭閪阻膠係度勸乜撚
自己無份受? 有同事敢反屌上司 仲成隻狗奴才咁
命仔都未必保得住 仲咁撚犬儒 典型跪得耐唔識企番起身

btw條醫生都係賤種自私狗黎 係鬼国做醫生咁撚多利是賄賂分紅獎金 醫就鳩醫 錢就照收 社會地位又撚高 好啦今次爆鑊啦就想走佬唔做 又叫D病人走 屌你老母臭閪 你玩哂啦 逗咁撚多錢有事想走先? 屌你老母啦 有撚排你受呀

即係翻足一日加八個鐘明唔明
外國有啲on call都會咁 但之後會有假
佢地呢啲情況可能翻32放8咋

之後武漢立碑 歌頌醫生 沒事兒

你唔滅中共，中共都會黎滅你

一日total幾多更？

試下囉，真正攬炒

死都要做強國鬼, 要相信黨...

個醫生過到呢關先再諗呢啲啦

佢地慘 平時刮幾撚多不義之財 好呀今次 攬住一齊死啦
佢係叫想叫人黎清班病人走 唔想醫呀

p牌仔

攬炒就係咁 表示遺憾

沒事兒，你們還有黨啊！

今次就考驗下佢地會唔會推翻中共啦～

我對佢地無任何期望

知咩音
呢d common sense黎

係鬼国做得醫生 十有八九都係大仆街黎 唔撚抵可憐

所以要支持醫護界128大罷工

武肺大哥 應承我
最少要死一半中國人先好停

後邊條女，帶咗個外科口罩再帶個N95

希望個天做下好心唔好做9香港人
我以後成世人會為人類作貢獻
香港大爆發會好大件事

我都唔知正負皮你好了

Sad but true

本來都想同情支那啲醫護，不過諗諗吓平時人地做手術，你做醫生無啦啦中途加價，更仆街嘅係突然會攞人器官，
慘？慘乜撚嘢？唔撚係支那咁撚多醫畜，醫療系統垃圾會搞到班大陸閪會成百鳩幾千鳩幾隻鳩衝落嚟香港搶資源？

中國人唔死有咩???

唉，講到底醫生係無罪既，係食野味d仆街食埋d菌上身，果d人就真係不負責任

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

開頭有啲可憐 最後好心涼

OT咪補水囉！

好快佢會被自殺

解決提出問題的人=解決問題

要保護醫護就唔會反應咁慢(我睇法主要原因係顧及阿爺面子，遲遲唔將防疫界別升到最高)
仲要係有晒經驗，支那隱滿疫情就一定。2003年就係好例子，我覺得班狗官都知，只係冇阿爺命令又怕得罪阿爺，直到支國疫區擴大，疫情失控同冇能力控制疫情漫延，先自爆公開，求人幫手研發疫苗同解教方法。
以03年經驗，個人認為中焦人數唔只咁少，同埋今次係支國春運，個個趕翻家鄉過年，病毒向各市各省擴散。
學03年沙士專家話齋，支國已經錯失防疫黃金時期，已經無辦法防預疫情擴散，相信今次比沙士嚴重十倍。
香港人要自救，支持醫護罷工。

14億中國人呢？

仲死守真係值得尊重既 講真千奇唔好係香港失控

係都諗返起果時香港班醫護為咗香港堅守崗位啦

果時同台灣班醫護喊晒口想走，形成強烈嘅對比印象仲非常之深刻

所以今次真係輪到我地守護香港咁寶貴嘅醫護

點解咁多地方都係咁
對醫護無事就放養, 有事就chur盡
對狗就長期養肥

支那係咁

再嘈就夾佢去生化實驗室試毒

你聽下佢講咩先啦
佢叫上頭趕D病人走呀

叻唔切
係當年高登仔笑呢個icon睇落都唔sad似恥笑多d
sosad=恥笑先變做網路common sense

最正係佢d阿頭走曬去中南海安全地方

唔知幾時外人都會咁睇香港人

咩戲

勁

一早block左你

其實你講得岩架喎
人地北韓都識封關

香港？

同03年比
多左自由行，港漂，NDS，高鐵閪

明知支那人咁閪
有咩一定走唔甩
你港共仲同佢有親
香港人呢廿年都未識反抗

呢個係共業，唔抵可憐

搞醫生同自殺有咩分別？
你係餐廳食飯敢唔咁大大聲屌個廚師
想飲凍撚水定食白帶飯？

真係on call 36小時

連登左膠叻唔切

唔聽黨指揮同自殺有咩分別？

你係中國天安門敢唔敢大大聲屌中共
你想被失蹤定被自殺？

好難唔激動 咁努力讀書做到醫生 自己明明冇事 都隨時比人感染到有事啦 ,依家擺明係攬炒一齊死

佢自己都有屋企 都想同屋企人過年
再加上係咁既氣氛下面 政府連城都封埋 都覺得自己比政府遺棄左 真係好難唔絕望同崩潰

武漢權貴無可能留喺武漢等死，問題係𠵱家吹風上海都收皮

中國啲有錢佬一定有一波出走潮

湖北過去24小時 冇再更新確診數字
應該爆到七彩 崩潰

會唔會暴走殺哂所有病人

明知間醫院無資源醫啲病人，又爆晒棚，叫上頭趕病人走有咩問題 你係醫生唔通仲出去醫啊

Mean啲講句，做到咁，未惹病都猝死咗先

你需要一個精神科醫生

當權者權力的維持來自情報和武力
醫護是人民的福祉，但不是構成權力首要條件

啲孽可唔可以報翻係食野味嘅人同啲唔負責任嘅高官身上

好慘

其實唔好理佢係唔係支
當個疫情爆發係香港
全港400幾人感染
你又要做醫護接觸病人
又要ot應付疫情
又要驚自己奶嘢上身會死
除非你勁過鐵膽
如果唔係你做都唔會想做
更何況上面有狗官逼你去做仲要封埋

韓國電影好似就係叫 流感，好好睇

慘 過時過節 無得返屋企 又要睇病 又唔知幾時到自己

條友講完自己都笑撚左岀黎

On a serious note, 我咁後生就經歷香港因政治而受苦幾次，包括SARS. They hid information about the epidemic. 今次，若有港醫、䕶因咁樣而死、病危，就真係好撚冤枉

崩什么溃，肺炎可控可防。被香港废青吹风洗脑了吗？没救了。

屌你老母你同情佢? 你死全家啦

慘你老母
報應黎架

信政府呀，都唔知驚乜

都唔知啲人負嗱皮 明明連登仔最鐘意沒有一個中國人是無辜的而家因為識醫病又比負皮

其實好快有疫苗 錢作怪

關我撚事
我淨係黎食花生

黎緊 係200刀後後面跟住

SARS到宜家都係冇疫苗㗎

有啲傷心
中共滅全黨

肯定又係美國搵演員拍黎黑中國啦

宜家先識醒

唔識反抗嘅下場就係人地叫你做幾多出做幾多

一切都係自己攞嚟

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

發覺條片冇五毛
啲五毛死撚晒去邊？

雖然我好撚憎支那人，但好尊重醫護人員
希望佢地來生唔使再做地獄鬼國人

雖然我好撚憎支那人, 但係醫護用自己條命黎救人地條命真係值得尊敬

karma啫

其實武漢嘅醫護係幾慘就算我憎支那人都係咁講
為咗維穩中共隱瞞疫情令到武漢出現疫情爆發
再加上啲市民又on99一係就話相信政府一係就話非典都係咁有咩好驚一係就食蝙蝠
中共同埋班on9市民完全擺咗班醫護上枱
我係個醫生都人都癲

有啲傻系
人地話關野味事就信到十足

中國人還不反抗
救國 唯有 亡黨！

咁港豬呢

平時收紅包先開工，你哋無錯

但
係佢地自己攞黎..
生活係極權國家
永遠唔願意爭取任何野
只係信哂權威

咁病源係邊呀兒登博士你老母度？

謝醫生... 有當年班醫護死個陣好後生砟...

俾道德撚指責

好快被消失

個幾個撚屌

成個巿有1100萬人 但唔夠30個醫生
你想唔撈 共產黨都唔會俾你咁做

找戰狼，支那國家精英。
👨🏼‍⚕️

已經預視到再靠政府香港就會變成咁

精神與健康上

黑警幾時去大灣區

或者話係大是大非前面 連登仔嘅是非觀會返嚟

點解唔信黨？

有國家有黨 慘乜？

你們還有偉大的黨做後盾

有字幕好啲，支那話仲要武漢口音聽唔明

垃圾又造謠生事，美國死6000人都未ot

唔得閒啊
要拍片拜年啊

世界級智障

佢地唔識蛇下王架？

垃圾

香港醫護唔罷工就會咁

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

取消功能組別
我要真普選
普選立法會
普選特首

會將你屋企人送返去疫區
反之專人幫你屋企人免受疫症影響

派香港三萬隻警甴加埋隻癲狗劉擇基上去照顧大陸同胞

呢條友畀d病人家屬認到會唔會畀人斬死

你咪其中一個傻系 边的假边的真刀五識分

日日吸病毒空氣+
對病人+
冇教訓+壓力大->免疫力下降
=死硬

唔中招都過勞死

真

一定要
為香港人
為自己

香港醫生根本直接罷工啦，依家同係戰地無分別

解放軍呢？

唔撚係次次有事都話要老解出動咩？

後果自負啊！

負評我啲扮撚唒嘢想企道德高地

真係辛苦唒層主你同依個on9解釋

武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺武肺

咪係
明明你老母同狗雜交搞到咁
D人就屈係野味

又屈人黑警

睇吓我對上一個回覆先啦 戇鳩

唔好笑

遲早香港藍屍超越黃絲數量後都會係咁
一日150件支那蟲

等睇武漢暴動

沒事儿 反正都就死😁

香港人都崩潰左半年啦

支那係背後幫佢地當紅事搞緊

岩 我真係屌哂果啲撚樣全家
食食食 乜撚都擺入口 食屎啦仆街

知唔知佢地一年收幾多利是？
平時已經鐘意醫就醫 唔醫就唔醫
質素又參差
你以為佢哋係香港個班醫護？
仲有隻病咁勁 叫人走有冇諗過成個社區？ 得醫生條命係命？ 病人條命唔係 其保人條命唔係 得佢一個辛撚苦？

啱 香港唔需要英雄 政府同我做嘢

擺到明就係上級壓落黎要佢地狂踩更啦。

因為根本唔夠人手。 可能有一堆醫生又唔肯返。大老依家咁既環境。班大陸醫生緊係保命先啦。 根本無得醫。 越係長時間響醫院工作越大機率中招。 一方面要應付病人一方面做醫生既要照顧埋下屬。 自己又唔知幾時會中招。 唔崩潰就有鬼。

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

真心
其實人類未來應該發展出AI取代醫護
醫護本身都係同其他人一樣咁易病

寧願走佬無左份工 但起碼保到命

平時醫生都要返36個鐘跟住啲仆街響度話香港嗰啲係黑醫黑護

死

病人訓係大堂死撚埋

繼續做啦 反正唔會有命出返黎

有冇人知佢up乜

仲有黨呀支那狗

前線永遠係最慘果班
我反中，不過真心同情呢班前線醫務

HEA做
HEA醫咪算

因為傳唔到去美國je

咁撚大愛，唔上去幫手？

大把道德撚，但香港人被消失被自殺就見唔撚到

唔使啦
全部武漢黎嘅送曬去同一個area自生自滅
邊個抵抗力勁咪唔使死
我地政府係行佛系治療架

支持你
支那人沒有一係是無辜的

負評佢*

自膠

戇鳩仔無point完全為嘈而嘈
垃圾user 不如你唔好出聲啦屌

我而家屌你老母臭閪添啦
哦 你真心呀？

唔知㗎 或者係你老母到呢
Who knows

咁你唔撚知就縮番入老母個西度啦 講到你知源頭係邊咁 戇撚鳩鳩懶醒

屌你老母個個夠話太子新屋嶺死撚咗人
你條陷家鏟唔通又叫佢地入現場睇過先有資格質疑呀？
縮返你老母閪啦 支那人報道你就信 唔質疑得？
屌你老母真係唔屌唔撚柒得

NPC性格 CCTVB報乜就照單全收
你最撚醒啦屌

奴性 明明兩條腿係自己控制

你柒架，咁蠢 , 藍絲? 岀黎隻抽

雜種咪掘緊個墳畀你地囉, 仲想點 ?

屌你老母戇鳩仔而家屌緊你自己都唔撚知係度屌人信
咁你咪俾你既論據出黎話比人聽點解人地唔撚信得囉
丫你又講唔撚出 自己唔撚信係度屌柒人信
一撚啲科學求知邏輯都冇

sars源頭你知喇呱屌你老母
而家兩個都係冠狀病毒呀戇鳩仔
咁你又有咩論述去講野味唔撚關事呀戇鳩？

仲有唔撚止支那報導呀 睇多啲新聞啦井底之蛙

同埋新屋嶺正正係唔撚洗睇都信呀 你而家屌人唔信呀 用既例子打撚柒自己把嘴
我係你真係縮入老母西唔撚樂再獻世喇柒頭

同埋新屋嶺正正係唔撚洗睇都信呀 你而家屌人信？用既例子打撚柒自己把嘴